---
title:  "Sepultura"
date:   2024-09-08
categories:
---

По рано днес бях неволен свидетел на разговор между непознати за мен:

- Бабо, а въшките могат ли да повредят дървото, ако не са на кората?
- Не могат. Ако не са на дървото нищо не му правят.
- Да, ама ние можем да ги УБИЕМ. Въшките се убиват лесно. Само "бам!" и я смачкваш...

(5-6 секунди пауза)

- Бабо, в въшките погребват ли ги?

Ще оставим читателят да се досети кой от двамата участници от какъв пол и на каква видима възраст е...

P.S. Не съм сигурен във верността на транскрипцията в началото на разгорова. Но, повярвайте ми, поантата запомних. :)
